賭波純記錄

Day 1:

攞$3100本金試玩下先

Lm

泰國個場我有諗過買，不過佢近排開細多，都係求穩算

新加坡 大2.5✅

係依家環境下唔撚好賭啦
留啲錢係身重好

仲有3關，頂撚住

高手

係幾準
但好撚笨實